今日用警棍係咪即係升級？

又話tear gas同開槍係低武力過警棍嘅